Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript

Создается класс К1, у этого класса есть свои поля и методы.
Если создается обьект, который наследует свойства данного класса К1, то он так же унаследует и его методы.
Для созданного обьекта К1 является прототипом.